今晚係真正地達成攬炒

搞咁多動作嚟燒香港，最終引火自焚

燒佢春袋！ 香港人忍忍痛 嚟緊經濟會差差差

推